迪士尼富貴貓

其實大家細個有冇睇過套迪士尼卡通電影 富貴貓
有冇人同我一樣好鐘意Marie

Marie

Marie 真係好可愛😻

好可愛

佢首主題曲仲要好好聽😻
Everybody wants to be a cat

佢有公主病嫁

琴日見到

我都係由細個已經好鍾意佢
屋企好多佢嘅公仔同精品
但而家俾人笑佢係港女貓

細細個有隻Marie公仔陪我訓

下就個巡遊？

啲人唔識貨

有taste

我都想買marie床單枕頭套

唔識貨

我有個中學同學都好鍾意

我仲記得男主角叫歐馬

我係大陸我話事，我話幾時完就幾時完
（彈出The End)
唔完都唔得喇

係，好cutecute